住湖康嘅同我入黎

請問呢張咩事